U kunt vertrouwen op hem, want hij lijkt te slap om in alle onheil.
Ik zou adviseren u ook om een boodschap te sturen door de cabman aan uw vrouw te zeggen dat u in uw lot met mij.
Als u buiten wachten, ik zal met u in vijf minuten."
Het was moeilijk te weigeren of Sherlock Holmes' bezoeken, want ze waren altijd zo buitengewoon duidelijke en formuleert met zo'n rustige lucht van meesterschap.
Ik voelde me echter dat wanneer Whitney was vroeger alleen in de cabine mijn missie was praktisch gerealiseerd; en voor de rest kon ik niet iets beters dan geassocieerd te worden met mijn vriend in een van deze unieke avonturen die de normale staat van zijn bestaan.
